[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1856)

Fast

樓主好快

2

Diu

正評=win到仆街

牛雜佬

請我食pls

貼飛gel頭先請

今晚睇中
森馬拉
史帕爾
赫根
柏林聯
莫倫斯
白蘭
防衛者

心水:
俄仔下盤
赫根盤
赫根角大
恩高斯達特盤
柏林聯角大
做個記錄睇下係咪會燈到仆街

對咗場德乙

諗緊點買好

開爐轉運

基達菲咁勁都要受讓

森馬拉其實最穩

你班友玩到借錢賭

Shy巴
賭即場睇LIVE賭好啲
唔好淨係睇數據

小星星巴
馬會咁度縮
平時事前盤都要就住開
諗都唔洗諗即場盤

如果我拎20000quota出黎,分6個月還
計埋D息我1個月大約還幾多度?接近4000?
同埋我見佢侮月手續費0.28%+1次性行政費200蚊,點樣計法?
我咁既情況1個月大約還接近4000?

佢話
''若卡公司在到期付款日或之前收到結單所列全數結欠金額，申請人毋須支付利息，否則申請人須按持卡人合約支付利息、財務費用及其他收費(如適用)。''
即係還到侮月還款額就唔洗比利息?

求教

嘩屌 啱啱篤一篤 原來全部客盤

邊個玩到借錢賭?

全客日

總之你每個月準時找數張卡嘅結欠就唔使罰息

睇中
黑根
防衛者
白蘭隊閪野作客自己睇路 唔敢要

白蘭平手盤

咁我放心拎20000出黎
反正一個月都係還3000幾蚊

入左出面還街數個爐，睇下佢咩料

分6個月還

篤完自己啲心水 望一望 全部客盤
諗緊就咁買好唔好

要收手續費同借錢賭無咩分別
PAYME有5千頂到頂住先啦
又唔洗手續費又唔洗息
你睇AV巴都拎黎玩

20000X0.0028X6+200

借錢去還卡數好啦 唔好借錢賭
不過其實數冚數都係瀨野 搞得掂先好啊收息巴

精算屍

手續費等於息
名黎姐

借完 all in一場即刻還比佢就得啦

記得之前同收息巴對到仆街
btw 還咗錢先 有閒錢先賭啦 成世流流長大把波賭

諗住用黎還卡數,保險費
其餘睇下返唔返到本,同埋日常開支個D
因為依家未有固定工同埋9月返得少冇咩錢,又未出糧

sana 做乜改名做mina 多情公子？

跟我頭蛇 就唔洗咁閉唉

其實有二,三千夠我返本
我成日唔睇場次亂賭
跟住輸到冇咩錢,又咁Q撞正D易賭波
好似696對爛船咁,到撞正易賭波又冇咩本錢
所以就算嬴既次數多都回唔到本就係咁解

問朋友借住先 始終借銀行要計息
一個月還唔到就仆街
有口齒分返每月還返幾多俾個朋友

想問下PAYME個到用信用卡既話 係咪禁增值就拎到啲錢定係點

依家試下玩蚊注過關博拎大錢

係

唔好追波賭呀收息巴
始終賭波係娛樂

明白啦依家
自從輸左咁多K之後

想知幾多碎

入信用卡
禁增值
要SMS認證
每月限5000
提款入自己銀行卡

撰啱先好賭

好細個 細蚊仔

啱啱grad?

咁增值就係扣左信用卡啲錢？
如果冇滙豐銀行卡係咪提款唔到？

細蚊仔就要交保險費？

可能供老豆老母保險

提款個到唔洗答 見到係所有銀行卡

1k>5k>1k 又落返嚟 好頭痛

okay？

20多D

等你最後決定 一鳩跟落去

往積客隊輸晒

森馬拉
史帕爾
赫根
柏林聯

一樣

要呀
1個月交大約1200

自己保險

係 扣信用卡
印象唔一定要HSBC銀行卡
你試下入唔入到銀行卡先

早知早D搞現金分期
要等5個工作天內先有錢

傻閪咁細個就比人呃買埋d on9保險

算保得幾全面架啦
有咩意外的話冇呢份保險真係係咁先
我屋企人買個份同我一樣
之前就係出左事,好彩有供到保險

俄半00 2.10 100元投注

入到 如果我提款去銀行卡 要幾多日定係即刻？

我反而覺得魯芬卡山會贏

坐下細船先

即時
你而家去拎得
無WORKING HOUR限制

森馬拉
柏林聯
切爾達
赫根

買左-1
希望冇事

又對 但我未買

4*5
蘇維杜夫
赫根
白蘭恩
史柏爾

魯芬-1
黑根W
哈馬逼-1
白蘭地W
烏支青年隊讓和
森多利亞W
奧雷布洛讓和
7串1

大蛇點睇

冇一隊識

啱啱開始賭?

對曬

赫根 瑞超大波清泉都唔識

只不過我係玩讓球主客和&主客和

借錢仲7串1

一齊追數

穩如哈馬比

10蚊注

講真 除左意假史柏爾
唔係賭波根本唔會識呢D垃圾球隊垃圾聯賽

2k買過關都要追數

10蚊夠你一餐

Hi。

咁總有人賭開五大聯賽
突然手痕想玩其他

200 2串1好過啦

呢啲聯賽先好賭 5大聯其實好難賭
強隊永遠都開深盤 開得少你又唔敢買

森馬拉[+0.5/+1]
赫根[0/-0.5]
哥登堡[+1/+1.5]
白蘭恩[0]
森多利亞[-0.5/-1]
柏林聯[0/+0.5]
水晶宮[0/+0.5]
樸迪莫倫斯[0]

太深又淆 淺又淆

紫蛇

巴菜主場平手敢唔敢

紫貝爸 除左5全部同路

巴塞開盤就買對家 唔開買大波就啱了
狗會開親巴塞盤都輸

強強

最近玩角細上左癮
等場波60分鐘先睇角 贏左唔少

求教

好少玩其他聯賽

我都想要水晶

反而我覺得五大聯都反而好賭
一黎有即角
二黎班友踢波又唔會渣流灘得太過份
日假我Bee有樣你睇
法甲 PSG盤王
意甲國米A米買角大又Easy cashed
不能盡錄

超信心，預計好快收錢

跟了

今日精選完嘅
暫時Draft
黑根[0/-0.5]
特魯瓦[0]
水晶宮[0/+0.5]
防衛者[0]

水晶宮大船應該

主隊平半高水

白蘭地都係有d怕怕

貼埋飛都怕 巴打有錢都唔識執

無沉船我bin你兩個屍
Btw 可能玩即場 唔買盤

飛依樣野呢，大家都見識得多啦

主有人買w 盤仲要開平手
尋晚莫迪個場先上演完

我買水晶架，唔好bin走我碗牛雜

有無大蛇出水啊

食牛屎啦

上水晶船一齊食牛雜

怕春咩 中撚硬

食屎！

10蚊支持下你

燈我唔死 自信表現

原來bee個清爐有兩個人？

燈蛇水

你啲過關幾好 留意左好耐

係愛呀

依到真係好多cdrom

近日開始係

等睇1分鍾主隊秒入

你試下話派錢 即刻出晒嚟

真係好多仇富撚😂

做職乞好過…

巴打 尋晚sor 搭沉左你

CD-ROM留明頭3抽1派我
留TG

原來你係呀寶

Nvm la

一早話左

入你清爐食牛雜

講職乞點可以唔提不是三角形巴
次次抽獎有佢份

月光巴清爐已廣傳

Bot黎

職乞之餘仲同全黑爭1001

Bot

巴打今晩有咩推薦

btw 上左100k未

精宮變大船 應該上緊ifc
急轉彎買般茅

Hi

黑根 客

精工 客

樸迪 客

怕臨亂 客

華斯高 客

防衛者 客

班菲特 客

今晚全部買客 睇下有幾燈

唔知佢有冇玩下馬仔

又想嗌角？

黑根

今晚睇中
森馬拉
史帕爾
赫根
柏林聯
莫倫斯
白蘭
防衛者

一樣 想執多場8*56全客盤

琴晚肯刷c體育會 重傷

Cls

唉..馬仔我敢大注唔使輸
今日隻美麗傳承中w 但買得100
我敢買1k唔使輸有贏

半1/2角球，半場必定追角大 10場有7場都中

但出下燈水比大家笑下

最快回我果兩個派我$500

屎怕軟果場 真係放棄 佢今個月 作客 未過波

未入過波

性交完希望轉運

幾多魚落樓

對家都唔見得好得去邊

觀塘5魚抵玩，呢期好旺場

唔係早兩日先比人掃完咩

大波日 下盤日 副選日?

冇收到風，足仔咋

諗好

頭場

上盤 角大

gun 下你囉咁

頭場 上盤
有冇同路

般尼矛夫半主好似幾好分

似係掃一仔only

應該就係

邊間

qs

Dodo快啲出嚟講你清爐句說話咩意思

唔識

dodo點解dj圖成日唔露點

你宜家保費都交唔到 我驚你都係咁先

過關定揀一場重注好

幫朋友share 新開燈青奴

頭場上盤算啦 客on99唔識入波上場比人光速炒3粒

血肉長城

好似好大隻船喎

巴甲主盤想一棍打落去

頭場角大算 睇唔透個盤

屌 俄超垃圾波架船大極有限 大把人留籌碼聽日歐聯

特魯瓦

今日唔贏多d 聽日邊有錢玩r 聯

駁唔到

對家私家雞但外圍有平手 小心啊樹巴

咁星sir買咩

Sick ball ching

黑根回飛想點

好耐冇上黎，請問大家一句，美斯巴仲有出心水嗎？謝謝大家，希望唔好怪我脫節。
如沒有，今期誰的心水最準最旺？祝大家齊齊贏馬會錢，感謝！

諗緊俄超半和角大買少少先

貧巴去左邊?

今晚德乙又有場鬼盤
少少地玩下佢

發覺老4 noddy冇上水幾日，係咪針撚左

過關點算

魯賓卡山 睇路

Agger

驚閪咩

我窮閪 點同

黑根回飛
成班過班 早飛

好掛住貧巴 同埋佳sir

下盤要了

驚閪咩 最多補注0-0
客識閪入波

識買一定買角細

黑根!!!!!!

回飛咁過左關點竹廿

瑞假唔買aik 黑根 哥登堡對家唔好話自己識賭

正有牛雜食

打去cancel 未開波好似得

Ching 識ball

如果唔理會點

今日上盤日,唔好話比人知

狗根出面轉埋平手

俄超下盤 半和 細波

話壞機，佢肯

0030 主盤

去馬會唱今天我

感動佢地

有預感今晚d波會針好多手足

邊晚唔jump

晚晚都有人針，av巴得巴

我意思係如果唔理照等佢開波會點

實有晚係正氣波日

屌奶星1230唔買主唔系好話sickball

8.5低水好鬼

Av巴 好似好耐冇上水 近況如何

1230主和

買定牛雜先？

好似唔少人買左客隊

唔係又返左本然後割左禾青咩

咁驚死仲賭

俄狗 下盤半和角大trytry 了

燈神10連紀錄
1 森馬拉 +0.5/+1

和主就話姐
客隊唔會入到波

同意

爽， 同路

同緊女朋友傾電話，費事打姐

可以點姐，一係補飛一係信自己囉

唔信邪 8.5s

魯賓半主

上盤日,救得1個得1個

好耐無開出過

hi

今晚全客日

咁多俄上盤 唔洗睇都知下盤贏得

就今場

屌左個大波 仲唔係開大波

hi全黑

哈馬比

1/10

未

睇 住心臟

我跟

8.5咁好水...

頭場避

俄超

who are u

阿譚!!!

黑根，針

俄假都唔知係咪電視台頭45分鐘播佢地錄定既片 場場上半場同無開波無分別

赫根係咁回 係咪要轉半一

角細順利GEL

一定係喇香港明明夜晚都唔知點解佢地會有太陽既

有紀律!!!!

平手啊？

針

講錯

魯芬差啲入

平手下話

出面都好多轉左平手

可能我講得唔清楚
我想問回左飛既話中左仲會唔會計姐

邊到有得睇

屌我屙左落去先回飛

角大黨 針

刷角魯芬

怕咩,平半高水,回到平手得低水,仲賺少左!

是但上YouTube搵條俄假重播 頭45分鐘都差唔多

客中柱！

我屌 買左半客

笑死

唔係買馬仔啊，賠率係跟你買個時架

刷角阿魯芬

1點邊場半大好？

別人笑我太瘋癲 中哂全格派兩個1000

屌那星 買咗主盤我針先
一點再嚟過

知道

LM GCHI

Lm

我了

lm先

Im

lm

5000蚊5X1

系甘易中就吾會有窮人拉

1點 3場大波有無同路

Lm了

一有錢派又一堆職乞cdrom

一定要中！

系甘吾拉

比條生路D職乞好喎

拎1000食牛雜都好啊

半場冇4C都當輸了

15分鐘0角 角細黨又勝一仗

過完大海有斬獲咪搏下 尋日本身輸50k 1萬推左5口21點2鋪blackjack 收500k

角大IFC

好撚有運喎

16min 0c
90min ?c

原來白蘭恩轉埋盤讓平半

俄假要開角大真係難到

輸5萬想止蝕 咁岩趕6點船心諗下多1雞算 推5口 又過到

Sickball 一定咁買

有冇坐直升機返黎

Same road

但得罪講句，頭關有機輸半

刷角阿屌你魯芬

賭神

21點都推到5口.. CLS

我有你咁有運就好 我有500k的話即時換車

應該就到地下

搭緊車過嚟 留個位比我

本身黑黑地 rise碼7 4 派公 莊渣6點都21點走水
6 4 rise 派公 莊又係垃圾牌 又20點走水 吹撚漲

歐聯皇馬-1 派錢

L咩M阿ON撚9 咁有運 跟足條飛仲好啦傻閪 我就跟左啦 你諗你

睇俄超真係浪費生命
20分鐘有18分鐘都係鳩猜
剩低果兩分鐘就係龍門執波

魯賓半場0:0波膽
Gel

訓先希望齊齊贏

咪撚gel啦屌 又block一件垃圾

gel

食個牛雜先？

有角

未呀請問

講多次 全客日

我好手足呢

望住365,有10個0字

蘇維杜夫1血99防1攻球隊

cls 場波悶到

呢個好笑

去食下野打個j下半場先返黎喇

30分鐘射極1腳,失眠睇俄超真係完美池

刷角

買齊俄超三寶唔止夠錢食牛雜

最後上船啦各位

客隊係用生命防守既表表姐 只守不攻

去賭場玩21點叫做好玩少少..
百家樂果D 5050都可以狂輸..

21點黑起黎廿點又係輸BLACKJACK.. 都CLS,,, 輸到個荷官都叫我走

上咗 謝

無入波無角 呢個聯賽踢黎做咩

細波嫌低水冇買 2/2.5得1.6X..
入兩粒就得1.3X.. 不過真係好穩

要點先會輸到咁

美職澳假買左邊
俄假巴甲買右邊

比人買細波細角賺錢 搞手都係求開心

角呢 開左波未

半場有4角聽日暫停打丁一天

巴甲唔係買主盤？

從來唔玩百家樂大細 話就話莊閒好公平 接近50 50 但完全賭運 21點起碼有得自己控制下

頭場俄假唔計

半0全0？

客贏兩粒一世球迷

買有個高字既盤

自己數下 成季完左會正數

張台冇乜人... 同荷官一路吹住水一路玩..
連輸2,3場... 都係大點數輸比莊更大點數.. 跟住個荷官就叫我走.. 廢事殺我

1-0

1:0

卡山 goal

半主!

1:0
!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal

巴甲我淨係知買查比對家

劇本到主和

魯芬

又話99防既..

說好的半細

半場00gel個位巴打呢

肯刷角未

上盤穩如死狗

客cup佢

100攻

食緊牛雜

角細gel

頭先有人gel 0-0

原來白色衫先係魯賓卡山
屌那星我睇到入波先知認錯球隊

有入球 有角球 有高潮

8.5s easy

去咗買牛雜

主隊出咗破防一定係

應該係反手gel

入左波,呢場0角都似,主拎住波唔攻,客又想攻都攻唔到

硬係覺得半大咁高水會有鬼

係人都知.. 再高防都會扣1血..
屌你設定1血俾佢.. 輸撚緊啦.. 99999防都冇用啦

劇本係客瘋狂刷角到下半場完場前絕和

佢有貼飛好似

樓上有水淋左落黎
亂曬

橫濱水手-0/0.5 勝全格
蔚山現代-0/0.5 輸半格
鹿島鹿角 0 勝全格
羅馬 2.5大 勝
浦和紅鑽 -0/0.5 勝全格
松本山雅 -0/0.5 輸半格 (咁都輸 無野好講)
費倫天拿 7.5細 輸
AIK 讓球主客和 -1 勝
艾夫斯堡 +0/0.5
特林素 +0/0.5

8.5s gel得

咁生面口既你？

半場都未必過到... 瘋狂自己踢出自己果邊底線刷角就得

話撚左 森馬拉果種廢

騙 牛雜佬

多人打先好 撕片好難打 有時候幾多門順就keep住幾多門 見個莊場場都靚牌我通常都坐尾門

黑根針

神奇更衣室既野

燈神10連紀錄

1 森馬拉 +0.5/+1
2 白蘭恩 0/-0.5
3 哥登堡 +1/+1.5

準備0角完

點解可以0c

半0全9

反得太明顯

有時D牌要又輸唔要又輸真係好激氣

牛你老母西咩，成日牛雜牛雜，on99咁

蘇維杜夫追和啦屌

反枱！ done！

俄假無神奇更衣室

半場5個角表演倒立食牛雜

俄假得神奇世界盃..
班友聯賽廢撚到

牛雜都無得你食

兩隊波有無落過底
點解可以0角

下半場先

白蘭恩秒輸

兩隊攞撚住個波都唔攻
攻都係求撚其長傳個波上去

又唔準 一係太大力 一係比龍門接曬
咁踢點會有角

0角完場

咁就兩皮
1分鍾秒入

白蘭恩0-1 秒輸

秒goal屌你白蘭地

紫貝爸開口中

又要叫反cup

真係笑4

+1

2皮

雖然偷飛 都幾爽

白蘭笑4了

笑到GAP GAP聲

願您所願

又係波台經典了

小數目啦對個位巴打黎講

兩萬幾銀咁快叫反杯

11

1-1

1:1

秒半大

Gg

跟左20k可點算

1-1 2分鐘半大

1-1
應該激死

屌世界奇觀呀!
1分鐘後再入

和撚咗

半大了

共同敵人係狗會，咁樣笑人有意思咩

2皮果位巴爆血管未

半大咁撚快

半大只需1分鐘

估撚到啦 殺fg

仲有冇邊場半大可以快過呢場

半大只需……

買FG個心情應該

笑到仆街

兩分鐘 1:1

NBA都無咁撚快 屌你老母

角細1.70順利派彩

踢波定打波

訓著都笑醒

我剩係買咗大波
蝕了

專殺首球

半大3分鐘收錢...

克勤 奧雷半大

白蘭地大波gel

2分鐘跌2皮

好撚假呀大佬

收咩錢

笑撚死

賽果90：90

假到

明明森馬拉之前刷得下. 呢場又廢成咁.. 中伏.. 半和角大都CRASHED

3min2goal
90min=60goal

我諗我都夠柒
2皮巴

真係好快其實

發生咩事

其實好慘 我跟左200

真係未見過2分鐘半大....
係咪破左紀錄？

痴撚線 快過nba

雖然係偷飛,但真係笑撚到我反艇

跟咗50 燈咗 sor

大家唔好再微

你又搭沉人

我都跟左200

買左角大既巴打讓個ifc頭位出黎喇

我都係

呢場有無link 想睇少林足球 nba戰

原來係你地既沉人

半大易到

邊度有得睇返入球

個個都跟

HACKEN 9.5B追數

我屌

抵撚死 信心注？ 白籣fg？

1分鐘唔洗即刻入翻 心痛不

Rip

Dum 心口
快到

得得

真係好慘 但真係抵輸 同埋..真係幾搞笑

屌你老母臭系 俄超垃撚圾波 係咁猜後場
食撚屎啦 2隊都早d死啦

偷飛得幾明顯 但都好好笑

心痛到死

我笑撚到仆街 利申無錢

好撚sad 好似買左場nba咁

心痛又唔係好心痛，好笑囉

比入秒入唔係問題，仲要下一秒秒入返人

真係好撚假

1C

都冇囉

goal又nba c又nba

最好笑牙得都出左

慘到

魯撚試下刷番兩角先

有個恩字嘅都係垃圾
雷恩 查比 白蘭恩 緬恩斯
諗到再講

黃牌1:0!

本來想跟，見到轉左盤就有古怪

恩公

係喎

哪來的自信

恩波里

俄超角大可以撕飛,勁個隊入波唔攻,0角完

買左21700 白籣fg 巴打
系咪準備跳樓 登頭版

瑞典班垃圾學下人好冇？

又秒爆

得巴又黎追fg

2皮都登頭版一定係學生哥

佢星期六好撚準架

1c都冇係咩玩法

恩高斯達特

奧雷1-0

無上黎追po
貼真飛我真係唔會買

嚇根入未

笑還笑 dllm 黑根 你入波嗎

無tg 入唔到你清爐

即場角大？

奧雷布洛goal~
開個-1黎見我

留係到陪你啦好唔好

牙得赫根要中了

原來係角細日， jumped

蘇維杜夫踢緊咩

哈馬比goal未

你又買多200

Gel爆佢 我驚都未驚過

好 條女唔比用

想睇全場0c

2皮係d咩
人生值2皮？

俄狗試下全場0c 真係未見過
瑞狗快入波半大

克勤俾人禁屌？

1角都冇

有女咁唔撚洗我陪啦屌你老母！

屌 睇中左特利堡對家唔記得買
掛住買白蘭地大波

奧雷 克勤半大

我有買

隊垃圾唔識入波 買上盤加0-0波膽 無得輸

勤力d 一個月都搵得翻

返黎一齊9up咪好

我既時間比曬連登

奧雷比多粒

有落底冇角球咩玩法

我都想買少少

點解我會買森馬拉咁撚戇鳩

奧雷2-0

赫根
哈馬狗

頭場角大針
唉屌

奧雷半大易撚到

又半大

半大2*1
赫根
奧雷

赫根係你學下人啦屌

高登入未

瑞狗淨係冇買奧雷半大

奧雷頂住個-1

赫根收皮都似

半大易到
但我買左哈馬比個場

今日係角細日
大家睇路

哈馬比半大啦

克勤半大

真係0角半場好撚勁

赫根fg角細
點睇

全場0角READY,俄超買角細穩到

俄超森馬拉攞住個波都唔知踢乜撚

睇左白蘭半大點解我唔要要赫根

唔係不嬲星期一都係細波下盤日咩，冇賭兩個月世界變得咁快

賭馬針 哈馬b又針

魯芬半主cashed

俄超半和咁都jump, 森馬拉真係太廢

哈馬半場會入 但唔知開唔開到半大

same road

艾夫克勤半大

特利堡 連續13場輸波 今次第14場會被炒幾多呢

岩哂啦俄仔客隊下半場刷角追和

邪一邪先，赫根快手一粒

克勤半大 唔入比人入

半場0角其實唔難

角細點都cash喇掛 訓

巴打

俄仔下半場 9角 1:2

等睇半0全9
45分鍾7連角

黑根比人屌打到

要咗全大
隊垃圾西撚咗四場

其實你咁買不如2x1啦 斷一關你都要蝕

買撚左白蘭恩首球灰撚到

白蘭似收皮

特利堡對家派錢

黑根入未

克勤唔入比人入 半大阿dllm

哈馬比入未

赫根(客) (第一球)

半大2*1
赫根
奧雷

赫根你學下人啦屌 快手轟兩球啦

赫根9.5s 力頂

斷一都起碼有本繼續玩

瑞典快入啦 買左3場大波

換人刷角 高招

今朝見你仲有30k架

閪馬比閪根

唔使下下allin既

黑根屌緊主隊？

白蘭恩 入未？ 買左你上盤

英超果場入球似開雙

以為你得返15K

55波

赫根求你快手半大

諗緊買唔買即場10.5角細

閪根奇蹟半大

黑根快上

哈馬比開大未

單邊刷可以買

買左黑根要有信念

agger 上次先cup人

哈馬比唔入就比人入啦

想要佢半大 我好夠信念

俄超有無下盤手足

咁我幫你睇住條女先？

黑根半大奇蹟

赫根FG輸鳩梗

特雷堡俾人456未

四隊垃圾

蘇維杜夫
哥登堡
兩隊都係鐵血防守

主隊451你都半大

角細黨大勝

慘

哈馬比 1:0

白蘭恩似半2全2
老撚土劇本

穩如哈比1:0

哈馬比快大波

10

手多多

哥登堡都係降班吧啦

Ifk廢到
聽炒？

想轟

我篤條4串5打算訓
2 黑根[0/-0.5] @2.01
9 特魯瓦[0] @1.85
10 水晶宮[0/+0.5] @1.89
13 防衛者[0] @1.92
訓前一望451

赫根快手啦

今日邊個話全客

黑根手足早抖

又黎

赫根半大我請食牛雜

未到最後...

黑根針
每晚注定全主

全部半大啦好嗎

白蘭恩又係鐵血防守

我

樸迪
柏林亂
水晶宮
防衛者
班菲特

赫根你睇下哈馬比
入未呀你

好撚廢

黑根Nigga龍點贏
同馬賽一樣

定啦 赫根輸鳩梗 訓算 針哂

又連c, 想話整多注9.5b 都等唔到

哈比都半大 屌

哈馬2-0

哈馬比2:0

信念 嚇根fg

哈馬比炸了

炸左

閪根半大2分鐘

炸

刷咩角呀
入波啦

屌又炸鳩我半大

赫根最尾兩分鐘先入2粒?

買左10.5角細刷角？

求下你

高登仔腿張開任人屌咁嘅款

荷乙要半大？

365黑根變左平手盤 睇黎要輸了

閪根 屌你老母

赫根可唔可以好似白蘭恩咁兩分鐘半大

白蘭地

哈馬比還我半大

今次唔敢講gel

入未？

俄假繼續0角

今場似角大

嘩1-1 俄假

森馬拉都識入波

俄仔

白撚癡八角

大波

1攻唔係攻

俄假 上盤 角大

就咁完場啦好冇

竟然識入波,不得了

魯賓卡山

1攻都有傷害

會心一擊 1攻都好撚勁架

取消關注盤 以後一蚊不賭俄假

屌你赫根

赫根半大未啊

會心一擊

卡山 dllm
三瑞超快入波啦

森馬拉下盤石屎牛雜燒賣魚蛋腸粉gel

瑞典狗呢兩日令我好失望

哈馬比入多粒

今輪俄超開左6場大波

比兩個12碼赫根

訓超呢排極少細波

仲要上半場

哈馬場場禁屌到痴線都無大波

半和開始唔掂了

尋晚佐膠斷我六串一 今晚閪馬比閪根斷我半大

俄仔冰封入球快d刷角

唉屌 又揀錯波 睇左白蘭又無要

我深信魯芬會比半格我地

角大慳返d 口水度下場啦

哈馬比唔入比對家入啦
白蘭恩大炒主隊未呀

黑根呢排留力打下半場
哈馬比半大

赫根goal未？

艾夫斯堡場均一球都無 買呢場半大姐係搏黑根0:2

克勤有10.5b, 1.9水再屌1 注

黑根上場比人入完下半場反cup啦
要有信心

開始凍俄佬就發威識踢波啦 大波黨會戰勝歸來

咁冰封入球

追赫根角細算
Fg不了

睇緊live 完全唔對辦

同巴打對左

買對家？

俄假角大手足出黎比我地笑下ok?

魯賓入未

on9開唔到半客

我， 我都想笑柒自己

似係

上盤比半格黎啦

哈馬比還返個半大比我

Dllm快撚啲入啦

57分鐘0C

入唔入到紀錄

俄假要比世人知道 什麼叫90分鐘 0C

全場0C都好似試過

我買左對家

應該唔會0c完場咁肉酸既 可能2-3c

馬會開2倍引死幾多人

赫根

屌， 想等半場先買咁都6c

卡山魯芬入未

2倍都引到

閪花試過全場0c

胞子

唔係fake goal半大咗。。。

開8.5 仲有2倍 呢次真係可以咁講 當馬會派錢咩

事後講得都識買啦

和緊都可以冇c 不如輸撚埋佢啦

卡山快手比半格黎止血啦

黑根又開始神奇更衣室

卡山呢隊都和到你 死左去啦

11.5b 都買少少trytry

馬會想比1.7大家賺下籌碼
大家又要諗到馬會咁陰謀論

因生意失敗欠巨債 聽日有條數要還 靠今晚賭翻身

又有對家channel買

得罪講句 咁既盤 一係唔買 一係買細 比多10次機會我都唔會買大 仲要係俄仔波

利申:無買

0角

魯芬開始攻返啦

客隊隊撚屌往績係識刷角， 可能呢個係佢係呢近500 場加落去既小動作引我買角大

荷乙半大唔到 巴打們可以唔洗買

0C到尾?

入球多過c事件

暫時係咁

橫濱水手-0/0.5 勝全格
蔚山現代-0/0.5 輸半格
鹿島鹿角 0 勝全格
羅馬 2.5大 勝
浦和紅鑽 -0/0.5 勝全格
松本山雅 -0/0.5 輸半格 (咁都輸 無野好講)
費倫天拿 7.5細 輸
AIK 讓球主客和 -1 勝
艾夫斯堡 +0/0.5
特林素 +0/0.5
烏德勒支青年隊 半大
水晶宮 +0/0.5
柏林聯 +0/0.5
防衛者 0

呢兩隊野都開3/3.5, 又係派錢

提提你我買左乜睇下有冇同路
魯芬
艾夫
白蘭地
森多
柏林(應丞過佢一世球迷 重心)
歐塞
水晶宮
艾維(鬼鬼地博下)
防衛者

一定半大唔到！我同你對賭牛雜

黑根半0全4

一定開細波tim, 不過又低水又驚食半格， 慳返d 錢買其他好過

瑞超應該keep住有c 唔入住

可能1:1到尾

一世球迷 696係唔係二世

係 馬會開盤又低水

卡山dllm

暫時睇白蘭地 水晶 防衛同路 有啲無買
柏林 艾夫對左

仲0c

講過要找數
唔係 不過696愛隊

俄假1-1 0角...

荷乙半大

以後一蚊不買俄假

同路三場穩了

俄假開到角大派xs max

ok

夠膽死70分鐘0角 dllmcfh

比個12m卡山啦

屌 輸全格

算啦，冇眼睇落去
訓教算

開到5角當贏照派啦

入波未呀屌你老母

繼續冰封

黑根開到半大派首期

buy mud

卡山入啦

LM先 首期仲多過獎金

我買角咋

魯芬角大到我屎眼插角球旗

場波無底線

卡山唔係半格都無呀 dllm

好中意半場領先俾人cup
到70~90先絕殺一球

妹妹下唔知做乜撚

千奇唔好相信俄假會角大

黑根快入

話左0角

1c!!!!!!!

上盤

好想買1.5s角呀屌

不嬲都講緊客盤隱d
譚玉英姐姐出主和叫糊

LM
btw你個名

屌你2隊老母闆 踢緊3人場？

仆街 8.5s平安鐘

嗱 咪再屌啦 有1角架大佬

卡山molamola

高登堡追和please

1c

失波紅格

信俄仔會刷角同信勝利船反底一樣

瑞超7c 果然仲有c 預有12c 一路無波入應該都有c

卡山快手
唔入波我訓唔到

hacken 怒刷

赫根差啲

卡山😭😭😭😭😭

仲以為有0角睇

會有12m放心

秒爆8.5s 屌你老母垃圾赫根

對家？

-8c

要1分鐘1c

赫根神奇更衣室 禁屌到癲

夠啦 主隊禁屌 8連c

卡山入波啦

俄仔入多球啦 我想安心瞓

半一比狗吊

屌你老母 去改名轉下運先

卡山 啪啪啪

咪燈啦你 準備入ng

卡山唔入波對唔對得住我地呢啲金錢球迷

入未呀卡山

睇番數據 卡山近10場和左7場

好似有巴打買咗半主全和…

長追呢兩隊角小了

和波王嚟

玉英姐姐

一係你就輸埋拉，半一又係輸全格

琴晚卡迪夫城10幾年不敗
搬泥40幾年無贏過添啦
數據用黎破

柏林受讓 有咁旬?

屌你老母魯賓

屌你黑根想點

準備入

快撚D同我入波呀垃圾赫根

魯賓卡山一腳射入龍啦

早知就跟 買乜鳩角

瑞超個場會有一粒 唔知主定客呢

牛雜巴

通常無跟都中 然後下一場跟返就仆

大細盤口 1/1.5開得怪應該一粒完場

我唔係牛雜巴 我係年糕

魯芬上呀

初盤開2.5/3添

哥登堡入波未

喔 年糕 以為牛雜巴又改名

即場大細唔係電腦跟時間自動調架咩

佢個即場好怪 半場個時做咗兩次賠率調整

白蘭恩入未

佢好似改左兩次 一個月

繼續冰封入球

半場個時做咗兩次

卡山 針取消關注
訓超係咪唔入波呀 咁踢黎做咩7

魯賓卡山垃撚圾

鬼鬼地

黑根盤補少少主勝無撚得輸

不過赫根真係好撚廢

德乙想要角大

和BALL呢

馬會精選0:0

仆街 禁錯左基達菲

算尻數
腳都唔起點入波

上面話有一粒

dllm 黑根 肓既都識射啦 比D力

可能錯有錯著呢

白蘭恩入未呀屌

係我對即場既見解黎

上次又係有巴打咁之後全中

skip咗西甲睇即場

赫根空晒飛機

2角

我真係多撚謝你喎

睇來打假了

魯芬絕殺戒j 1個月+報舒適堡減肥

似了

請你增肥吧

卡山 頂實

岀師不利第一場就輸。。

睇陣 切爾達高一班波
睇往蹟 般茅主場惡啲

如果瑞超00 今日係不宜賭波

2-1!!!!!!!!!!!!!!!!

佢00我針 可以訓

丹麥超

仆街卡山唔講以為揸住幾十球係手，唔攻既屌

赫根冰角

real 21

卡21

21

俄超真21

2:1

絕殺

卡山真係絕殺 俄假

cls 絕殺我下盤

卡山盤針 訓超三場全大睇黎都針
今天不玩了

算...假到咁

真係2比1呀魯芬

挽留

屌 買左和 做乜撚野唔吹

真2-1呀

哇！！！！！！！
絕殺啊！！